Juno勇悍17買views??

啱啱上YouTube睇mv
明明琴日好似10萬都冇
一夜之間升左成60萬，好撚誇張
Likes又唔見升得咁快
又諗起佢初出道買fans事件

認真 琴日見到得6-7萬
唔知有無睇錯

冇睇錯

但睇下個post只有負評就知呢度最多係咩人

乜佢仲會睇重哩啲

要面，有Kay唔衰得

600k 但得千幾個like

佢首歌係高汁既
但個熱度太低

On9 而家先400k 抹黑撚

YouTube會唔會扣views

Fake views咪比YouTube delete囉
我老作有咩用？啲人唔識自己去睇架
你小學畢業未？用下腦啦